爺孫戀玩完！何艷娟宣布離婚：我們決定分開

前港姐季軍何艷娟去年7月爆出爺孫戀，當時26歲的她與66歲的澳博營運總裁吳志誠入紙結婚，二人年齡相差40年，之後何艷娟更晒出戴着巨型鑽戒，人生更來個大躍進，成功躋身名流。不過佢今日忽然於社交網上載文字圖片，並寫道「我們決定分開了」，雖然佢未有指明「我們」係何人，但不禁令人聯想她與吳志誠是否離婚：「在和平和友好的情況下，我們決定分開了。並說好了大家再見亦是好朋友，並且彼此多謝大家和互相祝福。」

痴線相差40歲 唔係為錢 唔通真愛咩。恨錢恨到咁

愛心打破零回覆

分身家

唔知分到幾多身家

Who?

分幾多錢身家呢D先值得報

袋袋平安

所以話香港地生女好過生仔

五官端正 有塊閪 識玩既 想窮都難

識玩

條女雞黎咋嘛 俾條老野屌完咪離婚分身家 再搵第條水魚囉

分完身家完仲洗搵水魚？

錢冇人嫌多 嚟多次禁斷介護都得

男人衰鹹濕比人分身家真係扺撚死

有60億仲結婚

條老嘢on99，叫雞沉船，抵撚死

咁就分三十億，有西真好

點解離婚就可以分男人身家？分女人身家唔得架？公平咩。

做女人真係著數

有30億係手 姐係要搵身家多過30億既人結婚
如果唔係就變人地分佢身家

唔夠一年, 係咪唔使分身家?

搵個窮少少既大把人爭住要佢

樣衰...明顯整過容
又支那雞